去到而家投票個意義只係出糧俾議員

對選民冇意義，一早DQ哂

但對議員就係一份荀工

仲投票既人真係浪費時間

再講埋
香港人是狗
香港人是低賤民族
難民DNA

你啫,唔好代表我

同隻五毛狗認真做乜撚

香港人仲未知自己有幾低賤？
扮咩高貴
你地奴隸黎架炸
俾外族統治

不用分太仔細
大家都是

點投都係咁架啦 過多幾年 可能投都唔駛投
到時大撚把大陸人 大撚把廢老 後生啲票加埋都唔夠

Exactly
佢地都係想出多幾期糧姐

唔好把你GE失敗套係人哋到
你呢D垃圾,衰撚左就只係識9叫
你咁撚叻唔撚去參選??? 你又為左香港做左D咩???
香港民主就係輸係你呢D撚樣

有殺傷力都dq晒 咪留番班廢既係入面
之前成個立法會我淨係睇好羅冠聰
最大殺傷力 果然一如所料 比人用啲on9理由dq左

國歌

中華人民共和國國歌

義勇軍進行
民國二十四年電影「風雲兒女」插曲
作詞：田漢
作曲：聶耳

起來，不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時侯，
每個人被迫著發出最後的吼聲！
起來，起來，起來！
我們萬眾一心，
冒著敵人的炮火前進！
冒著敵人的炮火，
前進，前進，前進，進！

首國歌有冇明白歌詞？

香港已經玩完

連登真係多ON9
你冇撚得救

大家咁話